一人一個拍拖嘅正確態度

我先！
比啲空間大家 對方都需要私人時間

毒撚一個更開心
sor亂入

專一 一日未講清楚分手都唔好有第二個

有問題即刻拎出黎講 就算會鬧交
解決左先 嬲完又好唔開心完又好
即氹番對方 會覺得更加親密左

唔好認真
一唔小心就會受傷
控制好個距離is ok

互相包容：
無一個一百分
只有兩個五十分

正確

你講得岩呀

男女平等

要互相付出
感情冇免費午餐
要用心經營

唔好亂咁講分手

一心一意

咪撚係條街又摷又揸

Forgiving heart

將自己感受講出嚟 唔好要對方估估下

互相信任

如果對方下唔到啖氣冇得即氹返咁點？

我通常都得
我唔會忍埋忍埋到爆果時爆
果時就好大獲
有咩即講最好 唔會鬧交
小鬧好正常 好快氹番
可能我氹女比較叻掛

拍拖一定要對對方認真

如果對方係忍到最後先會話頂唔順咁點？
男仔又應該點氹？
利申 gay

呢個真

Be yourself

專一for sure重有提出問題一齊解決都好難得

唔好對另一半咁好
做人自私d 要愛自己先

如果對方係逃避型/唔提當冇事咁點算？

唔好太執著要同自己理想既果套一樣

對方對你好 你對返佢好都唔得？

認同！

性愛

唔好咁小氣

嘈交唔好過夜
訓唔到果個傷身又傷大家感情

要形成一個好習慣：有咩唔滿意即刻攞出來講，唔好擺心裏面自己嬲。

興趣係增進感情既工具，而唔係拎黎攻擊既工具。

男人鍾意打機玩模型，同女人鍾意行街買衫煲劇無異。
尊重對方，相處美好

專一 坦誠 唔同ex聯絡

點樣叫女朋友比多d私人空間好？
返工已經好攰 仲要成日chur住

大家一有啲咩唔開心/有野梗住梗住就即時講出黎 唔可以拖 如果唔係忍到好耐之後大爆發就返唔到轉頭
應承左既野就要做 做唔到就唔好應承 唔應承但反而做左出黎其實更驚喜
要有私人空間 女仔唔好成日星期六日就想同男朋友出去行街個啲 因為其實啲男仔好多時都係想留係屋企打下機 一齊係屋企hea下睇下戲反而仲舒服

利申：同男朋友係咁樣相處 好舒服 最緊要拍拖係無壓力

根本冇男女平等 男人要有多少少擔帶

aa制

多啲見面 減少用WhatsApp黎經營感情

中出即飛

[size=4][/AAsize=4]制

AA
制

有咩都要同對方講
尤其唔開心嗰陣
即使知道對方未必幫到你都要講

唔好令到佢變成你全個世界
想行得遠, 一定要平衡好各方面

唔好拍拖拍到冇左自己
乜野都要聽佢講既唔係拍拖 係奴僕
係對方能夠做返自己 你先會體會到幸福既感覺

咁認真做咩
我一定唔會虧待對方

你唔係唔可以 但係唔好太好
要平衡點 唔係對方會當老馮

耐左唔好覺得所有野都係理所當然

同異性減少來往 甚至最好唔好識新既異性朋友

唔小心quote左

勤洗手

AA制

唔好chur大家

唔好拜金

無咁大個頭唔好學人帶咁大頂帽

要融入對方朋友圈子

要小心條女身邊八婆

專一

根本應該拖都唔好拍

溝通+信任

有時為對方做多左
但唔領情個感覺好難受

就算冇氹返
我一覺瞓醒都唔會繼續嬲

但會一直唔開心
可以點做

唔好成日覺得要聽晒對方既說話去做，變成對方想要既伴侶，要識愛自己多d。

特別拍拖耐左，對方愈來愈多要求時，問下自己係咪想咁做。唔好為左維持關係， 連自己都改變晒。

唔好限住佢完全唔接觸異性
自己都會少啲同異性接觸
唔好下下講分手 攞嚟搏對方留住自己

點解要融入對方朋友圈

chur到咩地步？

唔好咁執著

唔好講到剩係得女人唔比私人空間男朋友 而家啲男人仲痴身過女人

唔好因爲一齊耐左覺得好多野都係理所當然
對方唔付出去經營同維繫既話 另一方會覺得好辛苦

鬧交幾嬲都好 唔好亂講野
說話可以好傷人 講左就收唔返

樓主係咪中秋自己去玩 但伴侶係咁煩住你 所有出PO 話要私人空間

唔係 同節日無關

點樣氹女仔

唔好同女朋友講道理

睇下你衰咩

一開始就下就得 耐左好難頂

愛還愛 唔好瞓身

唔好過份重視對方

發脾氣咪撚講晦氣說話

唔撚岩就分手，唔好阻住個地球轉

嬲緊真係好易亂講野

坦白 有交帶

唔好咁痴線

核突

例如？

成日叫我係到飛出去

要愛佢先要傷佢

唔好下下問做緊咩做緊咩
比空間大家
要有交帶自然會講

首先要脫離A0

lauming

唔好話性格係咁改唔到 真係鍾意一個人係肯為佢改變

你贏，我陪你君臨天下
你輸，我陪你東山再起

sorry中二病發作

將心比心

唔好睇得佢咁重要 如果唔係會跌得好痛
脾氣唔可以亂咁發 就算發都適可而止 唔好衝動亂講野
有咩不滿就講 屈埋屈埋盞自己唔開心
唔好做到冇哂尊嚴 佢係the one嘅話點趕佢都唔會走 唔係嘅你點留佢都會走

體諒同尊重 付出一定要係雙向既

專一
因為唔專一既感情要黎都無用。
做自己
因為如果拍拖就無左自己，只會成為一個空殼。要變就做一個更好既自己。
唔好強求
因為要一齊自然就會一齊，真係一齊根本唔係好需要“追”。對方要走，一定有佢原因，如果夾唔到，分手好可能係適合既選擇。